{
    "Atlas": "阿特拉斯",
    "Sure Shot -Projectiles from Guns with Atlas -licensed parts automatically attach a Tracker Dart every 25s": "精确射击 -配备阿特拉斯授权部件的枪械在发射子弹时，每25秒会自动附加追踪飞镖",
    "Trauma Bond-Guns with Atlas-licensed parts gain +30% Damage while Target Lock is active": "创伤纽带 -配备阿特拉斯授权部件的枪械在启用目标锁定时，获得+30%伤害",
    "Tracker Antenna-Guns with Atlas-licensed parts gain +40% Fire Rate while Target Lock is active": "追踪器天线 -配备阿特拉斯授权部件的枪械在启用目标锁定时，获得+40%射速",
    "Protractor - Guns with Atlas-licensed parts have a +50% Chance to not consume Ammo while Target Lock is active": "量角器 -配备阿特拉斯授权部件的枪械在启用目标锁定时，有+50%几率不消耗弹药",
    "COV": "秘藏之子",
    "Ventilator -Guns with CoV-licensed Magazines have a 25% Chance to cost 0 Heat when fired": "通风机 -配备秘藏之子授权弹匣的枪械在射击时有25%几率不增加热度",
    "Duct Tape -Guns with CoV-licensed Magazines have a 100% Chance to deal Critical Damage while Overheating": "胶带 -配备秘藏之子授权弹匣的枪械在过热时有100%几率造成暴击伤害",
    "Cold Open -Guns with CoV-licensed Magazines gain +20% Damage when below 50% Heat": "冷开场 -配备秘藏之子授权弹匣的枪械在低于50%热度时获得+20%伤害",
    "Smelter -Guns with CoV-licensed Magazines have +35% Fire Rate when over 50% Heat": "熔炼炉 -配备秘藏之子授权弹匣的枪械在超过50%热度时拥有+35%射速",
    "Daedalus": "代达洛斯",
    "Accelerator - Guns with Daedalus-licensed parts gain +1% Fire Rate per each bullet fired, for up to a Maximum 50 Stacks, which reset on Reload": "加速器 -配备代达洛斯授权部件的枪械每发射一颗子弹，都会获得+1%射速，最多叠加50层，装填时重置",
    "Bullet Fabricator - On kill, Guns with Daedalus-licensed parts have a 40% Chance to refill your Magazines": "弹药制作器 -配备代达洛斯授权部件的枪械在击杀时，有40%几率补充弹厘弹药",
    "Stockpiler - On Reload, Guns with Daedalus -licensed parts gain up to +25% Damage based on the amount of spare Ammo for the currently-equipped Gun": "诸备器 -配备代达洛斯授权部件的枪械在装填时，会根据当前装备枪械的备用弹药储备量，获得最多+25%伤害提升",
    "Backup Plan - Guns with Daedalus-licensed parts slowly regenerate reserve Ammo while equipped": "备用计划 -配备代达洛斯授权部件的枪械在装备时会缓慢恢复储备弹药",
    "Hyperion": "亥伯龙",
    "Bulwark -Guns with Hyperion-licensed parts gain +100% Gun Shield Capacity": "壁垒 -配备亥伯龙授权部件的枪械获得+100%枪械护盾容量",
    "Stabilizer -Guns with Hyperion-licensed parts gain +40% Accuracy": "稳压器 -配备亥伯龙授权部件的枪械获得+40%精准度",
    "Stim Converter - Guns with Hyperion-licensed parts regenerate up to 10% Health when the Gun Shield is hit": "兴奋剂转换器 -配备亥伯龙授权部件的枪械在枪械护盾被击中时会恢复最多10%生命值",
    "Shock Guard-Guns with Hyperion-licensed parts trigger aShock Nova when deployed (this feature has an Bs Cooldown)": "电击防护 -配备亥伯龙授权部件的枪械在部署时会触发电击星爆（此效果拥有8秒冷却时间）",
    "Jakobs": "雅各布斯",
    "Piercer - Guns with Jakobs-licensed parts have a 20% Chance to grant a Critical Hit": "穿刺器 -配备雅各布斯授权部件的枪械有20%几率造成暴击",
    "Leaper - Guns with Jakobs-licensed parts gain a 40% Chance to Ricochet non-Critical Hits": "跳跃者 -配备雅各布斯授权部件的枪械在非暴击时有40%几率跳弹",
    "Bounce Pass - Guns with Jakobs-licensed parts increase the number of possible Ricochets by 1": "反弹传递 -配备雅各布斯授权部件的枪械增加1潜在跳弹次数",
    "Sequencer - Guns with Jakobs-licensed parts grant consecutive Critical Hits a stacking +5% Bonus Damage, for a Maximum 8 Stacks": "序列机 -配备雅各布斯授权部件的枪械在连续暴击时，会获得一层+5%加成伤害，最多叠加8层",
    "Maliwan": "马里旺",
    "Synthesizer -Guns with Maliwan-licensed parts have +25% Status Effect Damage": "合成器 -配备马里旺授权部件的枪械获得+25%状态效果伤害",
    "Primed Potency-Guns with Maliwan-licensed parts have +100% Status Effect Chance on the first bullet after Reload": "待发效力 -配备马里旺授权部件的枪械在装填后发射的首发子弹获得+100%状态效果率",
    "Mixologist -Guns with Maliwan-licensed parts deal +10% Bonus Damage from the inactive Mode 's Element": "调酒师 -配备马里旺授权部件的枪械在攻击时，能够获得来自未激活模式元素的+10%加成伤害",
    "Transfuser -On kill, Guns with Maliwan-licensed parts spread their active Status Effect to up to 3 nearby targets": "传送机 -配备马里旺授权部件的枪械在击杀时，其激活状态效果会传播至最多3个附近目标",
    "Ripper": "开颅者",
    "Short Circuit - After Reloading an empty Magazine, Guns with Ripper-licensed parts have a 30% Chance to increase the next Magazine's Fire Rate +100%": "短路 -配备开颅者授权部件的枪械在装填空弹匣后有30%几率提升下一个弹匣+100%射速",
    "Hard Charger -Guns with Ripper-licensed parts gain +25% Damage, but Charge Time is increased by 30%": "强制充能 -配备开颅者授权部件的枪械获得+25%伤害，但充能时间增加30%",
    "Freeloader -Guns with Ripper-licensed parts have a 30% Chance to instantly refill its Magazine when it's empty": "偷吃者 -配备开颅者授权部件的枪械在弹药耗尽时有30%几率立即补充弹药",
    "High Roller -Guns with Ripper-licensed parts increase Gun Damage by 2% for each consecutive shot fired, for a Maximum 25 Stacks": "豪赌之王 -配备开颅者授权部件的枪械每次连续射击时，枪械伤害都会提升2%，最多叠加25层",
    "Tediore": "泰迪尔",
    "Extend-a-Friend -Guns with Tediore-licensed parts have +50% longer Lifetime for Thrown Turrets": "定制好友 -配备泰迪尔授权部件的枪械可使投炮塔的持续时间延长+50%",
    "Banger -Guns with Tediore-licensed parts use +50% Maximum Loaded Ammo when calculating Thrown Damage": "爆竹 -配备泰迪尔授权部件的枪械将以最大弹匣容量的+50%计算投掷伤害",
    "Recycler -Guns with Tediore-licensed parts keep 50% of a Magazine's Ammo on Reload": "回收器 -配备泰迪尔授权部件的枪械在装填时，保留50%弹匣弹药",
    "Digi-Divider - Guns with Tediore-licensed parts have a 50% Chance to spawn an additional Projectile on Reload": "数字分配器 -配备泰迪尔授权部件的枪械在装填时，有50%几率生成一枚额外射弹",
    "The Order": "教团",
    "Ammo Generator -Guns with Order-licensed parts slowly refill from reserve Ammo while held": "弹药生成器 -配备教团授权部件的枪械在持握时，会从储备弹药中缓慢补充弹匣",
    "Power Shot -Guns with Order-licensed parts gain 30% Damage when firing from Maximum Charge": "劲射 -配备教团授权部件的枪械以最大充能射击时获得+30%伤害",
    "Free Charger -When firing from Maximum Charge, Guns with Order-licensed parts have a 30% Chance to make the next shot's Charge Time and Ammo cost 0": "自充能器 - 配备教团授权部件的枪械以最大充能射击时，下一次射击有30%几率无需花费充能时间和弹药",
    "Muzzle Brake -Guns with Order-licensed parts gain +50% Accuracy and +50% Burst Fire Speed when firing from Maximum Charge": "枪口制退器 -配备教团授权部件的枪械以最大充能射击时获得+50%精准度和+50%连发速度",
    "Torgue": "托格",
    "Head Ringer -Guns with Torgue-licensed parts gain +25% Damage, and +100% Damage Radius": "头部振鸣器 -配备托格授权部件的枪械获得+25%伤害和+100%伤害半径",
    "Boompuppy -On kill, Guns with Torgue-licensed parts have a 50% Chance to call down a Missile Barrage on a nearby enemy": "炸弹小狗 -配备托格授权部件的枪械在击杀时，有50%几率对附近敌人发射导弹弹幕",
    "Explosi-ception-Guns with Torgue-licensed Sticky Magazines deal +50% of Gun Damage on impact": "轰击感 -配备托格授权粘性弹匣的枪械在击中目标时造成+50%的枪械伤害",
    "Air Burst - Guns with Torgue-licensed parts fire Projectiles that explode on proximity": "空中爆炸 -配备托格授权部件的枪械所发射的射弹会在接近时爆炸",
    "Vladof": "弗拉多夫",
    "Underdog -Guns with Vladof-licensed parts gain +50% Underbarrel Damage": "黑马 -配备弗拉多夫授权部件的枪械获得+50%下挂配件伤害",
    "Bullet Hose -Guns with Vladof-licensed parts have a 30% Chance to add an extra Projectile per shot": "弹药软管 -配备弗拉多夫授权部件的枪械每次射击时，有30%几率增添一枚额外射弹",
    "Box Magazine - Guns with Vladof-licensed parts gain +20% Fire Rate and +20% Magazine Size": "弹匣盒 -配备弗拉多夫授权部件的枪械获得+20%射速和+20%弹匣容量",
    "Bottom Feeder -Guns with Vladof-licensed parts reduce Underbarrel Cooldown Duration by 40%": "底部喂食器 -配备弗拉多夫授权部件的枪械减少40%的下挂配件冷却时间",
    "Common": "普通",
    "Epic": "史诗",
    "Legendary": "传奇",
    "Rare": "特殊",
    "Uncommon": "稀有",
    "God Killer": "弑神者 -固件",
    "Reel Big Fist": "沙包大拳头 -固件",
    "Lifeblood": "命脉 -固件",
    "Airstrike": "空袭 -固件",
    "High Caliber": "大口径 -固件",
    "Gadget Ahoy": "装置启动 -固件",
    "Baker": "烘焙师 -固件",
    "Oscar Mike": "正在行动 -固件",
    "Rubberband Man": "橡皮筋人 -固件",
    "Dead Eye": "神枪手 -固件",
    "Action Fist": "动能拳头 -固件",
    "GOOJFC": "保命王牌 -固件",
    "Atlas E.X": "阿特拉斯E.X. -固件",
    "Atlas Infinum": "阿特拉斯无限量 -固件",
    "Trickshot": "花式射击 -固件",
    "Jacked": "杰克式改造 -固件",
    "Get Throwin'": "发球入场 -固件",
    "Heating Up": "加热升温 -固件",
    "Bullet Spare": "备用子弹 -固件",
    "Dead-dy O'": "大情圣 -固件",
	"Risky Boots": "风险启用 -固件",
	"Skillcraft": "技能工艺 -固件",
    "Sniper Mag +75%": "狙击枪弹匣容量 +75%",
    "Shotgun Mag +75%": "霰弹枪弹匣容量 +75%",
    "SMG Mag +75%": "冲锋枪弹匣容量 +75%",
    "Pistol Mag +75%": "手枪弹匣容量 +75%",
    "AR Mag +75%": "突击步枪弹匣容量 +75%",
    "Sniper Crit DMG +75%": "狙击枪暴击伤害 +75%",
    "Shotgun Crit DMG +75%": "霰弹枪暴击伤害 +75%",
    "SMG Crit DMG +75%": "冲锋枪暴击伤害 +75%",
    "Pistol Crit DMG +75%": "手枪暴击伤害 +75%",
    "AR Crit DMG +75%": "突击步枪暴击伤害 +75%",
    "Sniper DMG +38%": "狙击枪伤害 +38%",
    "Shotgun DMG +38%": "霰弹枪伤害 +38%",
    "SMG DMG(L) +38%": "冲锋枪伤害 +38%",
    "Pistol DMG +38%": "手枪伤害 +38%",
    "AR DMG +38%": "突击步枪伤害 +38%",
    "Sniper Fire Rate +38%": "狙击枪射速 +38%",
    "Shotgun Fire Rate +38%": "霰弹枪射速 +38%",
    "SMG Fire Rate +38%": "冲锋枪射速 +38%",
    "Pistol Fire Rate +38%": "手枪射速 +38%",
    "AR Fire Rate +38%": "突击步枪射速 +38%",
    "Sniper Acc +75%": "狙击枪精准度 +75%",
    "Shotgun Acc +75%": "霰弹枪精准度 +75%",
    "SMG Acc +75%": "冲锋枪精准度 +75%",
    "Pistol Acc +75%": "手枪精准度 +75%",
    "AR Acc +75%": "突击步枪精准度 +75%",
    "Sniper Splash DMG +38%": "狙击枪溅射伤害 +38%",
    "Shotgun Splash DMG +38%": "霰弹枪溅射伤害 +38%",
    "SMG Splash DMG +38%": "冲锋枪溅射伤害 +38%",
    "Pistol Splash DMG +38%": "手枪溅射伤害 +38%",
    "AR Splash DMG +38%": "突击步枪溅射伤害 +38%",
    "Shotgun Splash Radius +75%": "霰弹枪溅射半径 +75%",
    "Pistol Splash Radius(E) +75%": "手枪溅射半径 +75%",
    "Sniper Splash Radius +75%": "狙击枪溅射半径 +75%",
    "SMG Splash Radius +75%": "冲锋枪溅射半径 +75%",
    "AR Splash Radius +75%": "突击步枪溅射半径 +75%",
    "Sniper ADS +75%": "狙击枪开镜瞄准速度 +75%",
    "Shotgun ADS +75%": "霰弹枪开镜瞄准速度 +75%",
    "SMG ADS +75%": "冲锋枪开镜瞄准速度 +75%",
    "Pistol ADS +75%": "手枪开镜瞄准速度 +75%",
    "AR ADS(L) +75%": "突击步枪开镜瞄准速度 +75%",
    "Pistol Status Effect DMG +38%": "手枪状态效果伤害 +38%",
    "Sniper Status Effect DMG +38%": "狙击枪状态效果伤害 +38%",
    "Shotgun Status Effect DMG +38%": "霰弹枪状态效果伤害 +38%",
    "SMG Status Effect DMG +38%": "冲锋枪状态效果伤害 +38%",
    "AR Status Effect DMG +38%": "突击步枪状态效果伤害 +38%",
    "Shotgun Status Effect Chance +38%": "霰弹枪状态效果率 +38%",
    "SMG Status Effect Chance +38%": "冲锋枪状态效果率 +38%",
    "Sniper Status Effect Chance +38%": "狙击枪状态效果率 +38%",
    "Pistol Status Effect Chance +38%": "手枪状态效果率 +38%",
    "AR Status Effect Chance +38%": "突击步枪状态效果率 +38%",
    "AR equip +150%": "突击步枪装备速度 +150%",
    "Pistol equip +150%": "手枪装备速度 +150%",
    "Shotgun equip +150%": "霰弹枪装备速度 +150%",
    "SMG equip(E) +150%": "冲锋枪装备速度 +150%",
    "Sniper equip +150%": "狙击枪装备速度 +150%",
    "Gun Equip +100%": "枪械装备速度 +100%",
    "Gun Reload +25%": "枪械装填速度 +25%",
    "Gun Status Effect Chance +25%": "枪械状态效果率 +25%",
    "Gun Status Effect DMG +25%": "枪械状态效果伤害 +25%",
    "Gun ADS +50%": "枪械开镜瞄准速度 +50%",
    "Gun Splash Radius(E) +50%": "枪械溅射半径 +50%",
    "Gun Splash Radius +25%": "枪械溅射半径 +25%",
    "Gun Crit DMG(E) +25%": "枪械暴击伤害 +25%",
    "Gun Acc +50%": "枪械精准度 +50%",
    "Gun Fire Rate(E) +25%": "枪械射速 +25%",
    "Gun DMG(E) +25%": "枪械伤害 +25%",
    "Sniper Reload +38%": "狙击枪装填速度 +38%",
    "SMG Reload +38%": "冲锋枪装填速度 +38%",
    "Shotgun Reload +38%": "霰弹枪装填速度 +38%",
    "AR Reload +38%": "突击步枪装填速度 +38%",
    "Pistol Reload +38%": "手枪装填速度 +38%",
    "Sniper Spalsh Radius +75%": "狙击枪溅射半径 +75%",
    "Sniper Fire Rate(E) +38%": "狙击枪射速 +38%",
    "Sniper Equip +150%": "狙击枪装备速度 +150%",
    "Sniper ACC +75%": "狙击枪精准度 +75%",
    "SMG Status Effect SMG +38%": "冲锋枪状态效果伤害 +38%",
    "SMG Equip +150%": "冲锋枪装备速度 +150%",
    "SMG DMG +38%": "冲锋枪伤害 +38%",
    "SMG Crit DMG(E) +75%": "冲锋枪暴击伤害 +75%",
    "Shotgun Equip +150%": "霰弹枪装备速度 +150%",
    "Pistol Splash Radius +75%": "手枪溅射半径 +75%",
    "Pistol Mag(E) +75%": "手枪弹匣容量 +75%",
    "Pistol Equip +150%": "手枪装备速度 +150%",
    "AR Equip +150%": "突击步枪装备速度 +150%",
    "AR ADS +75%": "突击步枪开镜瞄准速度 +75%",
    "Gun Splash Radius +50%": "枪械溅射半径 +50%",
    "Gun Splash DMG +25%": "枪械溅射伤害 +25%",
    "Gun Reload Speed(E) +25%": "枪械装填速度 +25%",
    "Gun Mag(E) +50%": "枪械弹匣容量 +50%",
    "Gun Fire Rate +25%": "枪械射速 +25%",
    "Gun Crit DMG +50%": "枪械暴击伤害 +50%",
    "Gun Acc(E) +50%": "枪械精准度 +50%",
    "Gun Effect Chance(E) +25%": "枪械状态效果率 +25%",
    "Gun ADS(E) +50%": "枪械开镜瞄准速度 +50%",
    "Gun DMG(L) +25%": "枪械伤害 +25%",
    "Pistol Crit DMG(E) +75%": "手枪暴击伤害 +75%",
    "Pistol DMG(E) +38%": "手枪伤害 +38%",
    "Shotgun ADS(L) +75%": "霰弹枪开镜瞄准速度 +75%",
    "Output": "输出",
    "Base85 Encoding": "Base85 编码",
    "Add to Backpack": "添加到背包",
    "Copy": "复制",
    "Manufacturer": "制造商",
    "Rarity": "稀有度",
    "Perks for Selected Manufacturer": "已选制造商词条",
    "Perk Stacking": "其余制造商词条选择",
    "Secondary Stats Builder": "次要属性（允许堆叠和多选）",
    "Delimiter:": "分隔符:",
    "Clear": "清空",
    "No Valid Code": "无有效代码",
    "Please generate a valid enhancement code first.": "请先生成一个有效的强化代码。",
    "No Save Loaded": "未加载存档",
    "Please decrypt a save file first.": "请先解密一个存档文件。",
    "Error": "错误",
    "Could not find backpack item list in the save data.": "在存档数据中找不到背包物品列表。",
    "Copied": "已复制",
    "Output code copied to clipboard!": "输出代码已复制到剪贴板！",
    "Base85 code copied to clipboard!": "Base85 代码已复制到剪贴板！",
    "1 (Normal)": "1 (普通)",
    "3 (Favorite)": "3 (收藏)",
    "5 (Junk)": "5 (垃圾)",
    "17 (Group 1)": "17 (编组1)",
    "33 (Group 2)": "33 (编组2)",
    "65 (Group 3)": "65 (编组3)",
    "129 (Group 4)": "129 (编组4)"
}
